請問各位巴絲有無土瓜灣區跌打醫師介紹？

請問各位巴絲有無土瓜灣區跌打醫師介紹？

煩請各位巴絲介紹，謝謝

黃埔啱唔啱 以前啲frd話個醫師幾好 係德民街嗰邊生果鋪附近

叫鐘發